有冇人有前世記憶

我直覺前世係男人 做咗好多錯誤決定累死好多人

冇呀
你都冇啦
你都係亂估咋嘛

犬多野太巧合